Lilian Kan: 難道被發現我偷吃嗎？做姊妹會很肚餓的你知道嗎...😂

難道被發現了我偷偷吃甜品嗎？
....做姊妹會很肚餓的你知道嗎...😂

條女正撚到

雞

仲未搵到人埋單

發姣西 擺明釣緊傻仔埋單

張張圖都妝都勁濃

佢對波唯一無變

一定要搞大佢個肚！！！！！

佢唔係一早有仔喇咩

做乜撚

豬西

屌你好似收晒錢咁

做乜撚野

悶唔悶呀?

雞，但好撚想屌

就算係咁我都覺得幾靚

其他人影包包臉就會原形畢露
希望快啲搵到好碼頭

巴打同感

尖面咪又係俾人話整過
而且, 其實包面都可以好正好索